突發 D100網台主持傑斯今早被捕

傑斯真係幫過好多手足
幫手推上熱門比多d人知

開始搞KOL

.

cls三點維權兩個捉曬

dklm....

推左先

燒山走都唔怪得

港豬:

Who

今朝先無聊翻睇呢條片

傑斯仔屌爆黃毓民幫TVB霸權開咪講波
8,987 views

推

咩事

推得咁慢

垃圾連登仔根本麻目晒

黨安法?

自己嘅權都維唔到

傑斯呢類無乜企出黎 喺網台up下野都遭逢毒手 唉可悲今日香港

推...

on9

言論自由

靜靜雞

文字獄香港

Push

關注左，繼續返工先

國安法？

星期六九點未夠呀大佬

前車可監.走得好走. 歷史係不斷重演.

當年文革,或共產黨侵佔上海.
當時以為共產黨唔會攪商人,人民.
商人仲想打好交道.繼續搵錢.
當時有一班心知不妙, 有幾多拿幾多錢走左.在香港返身.
而個班心存僥幸, 到想走時已經封關,錢財充供.
結果當年班人生活幾慘.

唔好忘記依家管治者,
就係當年趕你地老豆老母或阿爺阿婆個班人.
當年香港仲可以近近地走人.
如果今天真係發展到以上程.難逃生天.

其實走唔到,唔係有無錢問題. 英國係容許做sales, 餐飲或低下工作.
過到去只武肺解決左,願做唔會餓死.

人多出左去,可以做好多野去幫香港.
留係度可以做咩?? 示威唔給,仲要拉捉打殺.
白色恐怖. 根本反共既留香港死路一條.

推！

push

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

Pish

9up都唔得
遲下唔小心响狗屋放左個屁都拉

有冇人知咩事？

On撚9
出名和理非又唔重要嘅都搞

雖然9拉清算唔係估唔到

香港人：唔出聲咪無事

咁多位保重 係咁清算

pish

有先見之明

依家有幾多政治kol走佬去外國？

puha

蕭生 返唔到香港了

反共死硬，奶共咪得囉

香港就快落閘封關

屌那星

kol真係要走，唔好留香港

樓主知唔知拉咩

連D100呢啲左膠台都唔放過

香港人：

不了

我用入數萬

係中產

........

你智商有點低...

推一推

What is the reason?

夾錢？

傑斯

學左打字先啦P牌仔

唔覺得奇怪咩
肥佬黎 黃之鋒果D要砌都可以砌到佢坐監

又告煽惑他人煽惑果啲以言入罪啦

今日香港人話難存

係咪幫手足果d?
俾黑狗屈洗黑錢

Cls

拉撚晒佢哋，拉撚晒全港呀笨dllm

on9架!KOL都唔放過

Ok

膠主陳雲熱右 全部都係忠誠反對派

特別係所謂黃膠主 以前扮激進 每次投票前就令自己被趕出場 投唔到票自然可以繼續演落去

斯叔幫過好多手足
撐住呀

利申：成日聽三點維權&不上頻道

成班youtuber快啲走人先啦

拉3、5萬你都驚啦

連登部份人仲話移民係港豬
所有野已經殺到埋身

陶傑好危

廠佬

當年文革,或共產黨侵佔上海.
當時以為共產黨唔會攪商人,人民.
商人仲想打好交道.繼續搵錢.
當時有一班心知不妙, 有幾多拿幾多錢走左.在香港返身.
而個班心存僥幸, 到想走時已經封關,錢財充供.
結果當年班人生活幾慘.

奶共可以玩到最後一波, 到時個班有錢人死得最慘.

舐共都係講資格㗎，你估人人有得舐㗎

推返先

呢樣真，佢唔係沙律錢嗰隻，佢真係幫到手足個種

d100 咁都拉！
好在老蕭走得快

dllm

傑斯，快必

唉佢幫左好多手足
仲有細良曹總個d都好危

大清算

一把年紀
半隻腳入左棺
係老燒先貪生怕死

推推推

手足好波

斯叔啲節目好好聽
希望你冇事

你清晒啲口罩數未呀黃世柒？

如果佢無走今日第一個一定郁佢

D100入面算係進步果派，而且佢撐侵

佢背後做過咩？

呢個真，宜家就係要滅聲

成日都聽 3點維權

星期六八點幾唔瞓覺mon實連登好唔好

開始網上滅聲了, 可悲

聽下三點維權就知
佢做左好多好多野
廢事係度講太多

我淨聽佢不上頻道

咩料

私怨撚黃世柒出沒注意
自己笠水去德國
但仲要喺度撥火、玩分化
你清撚咗條口罩數先啦

屌，推

有d柒頭仲話淨係攪d出名既
做蟻民就無事
係咪見唔到圖博、維吾爾d平民

佢同桐叔都係真心出力，不求釣譽，哎！！！

燒山講得好啱 先搞反抗激烈既 之後搞溫和反抗既 最後搞唔出聲附和既
香港

細良陶傑依d 咁出名未必敢拉
拉d 細既志在要你地驚
驚到唔敢講野

屌

亂拉亂告，制造恐怖

屌你老母RFA

支共做野比想像中快，估計1,2年內會攪香港班大代

佢同黃國桐係台灣幫左好多手足

係幾百個
讀書既讀書 做野既做野

佢上咗好多集大紀元
就算佢反送中咩都冇做都好難冇事

推
知咩事未

食屎狗

連登重有人話應唔應該走？你話呢？

傑斯已經係二線，下一個可能係你同我

又黎冇證冇據鳩噏
收嗲啦屌你老母爛牙佬

想聽三點維權

唔關上大紀元事，有聽開佢做嘅節目就知咩事

依家唔敢講啦無得咁老定
細良之前跟老婆去左加拿大好心就咪返啦
有時都唔知佢地諗乜

我話「就算」

其他網台既主持小心，d 狗隨時咬你地

連KOL都搞，就知香港唔可以留

痴撚線

傑斯被拉，
以言入罪
各網台主持唔好有僥幸之心，
外國都做到節目既
畢業既同學仔就去旅行
快

佢係左膠廠佬 咁都出事

細良 曹總 好撚危

Push……

啤梨都好撚危險

cls

會唔會畀伍仔不停追擊最後真係拉埋大j?

言論自由呢？

反共雕奶共智結果都係一樣

連d KOL 都危啦
大J ，伍公子呢d ......

之前又話要攬抄
好啦宜家對家真係做野攬抄

啲人就個個嗌走
都幾撚搞笑

其實香港得返個殼
can we just stop pretending it can be saved?

傳媒真係好危險

你真係戇鳩唔係扮

推， 要比所有人知發生緊乜野事

老實講好多香港人都係

根本濫捕
鍾意就捉咗你入去先

而家立左國安法，我唔明點解成班政治KOL，區議員，前立法會議員唔走，而家唔係講"好撚鍾意香港"既時候

對唔住 呢點我認 但我盡量會留意

屌你老母以言入罪

樓上咪係度blame the victim啦

佢講過乜

盡力啦，香港人真係俾人打到殘晒

以言入罪

我識嘅人反而最唔麻目係我呀媽，仲會嬲仲會講粗口

咪攬抄左囉
留係到做咩？

全民大清算

咁你只係攬抄咗香港
而唔係中共

...

推，蕭生講得無錯，唔係心存僥倖之心

推，屌佢老母傑斯都搞

想問你有咩方法攬炒中共?

我依家直頭無力到連嬲都冇埋

其實鄭大奸之前話過拉得快必，佢都有風險。

啤梨林匡正先高危，啤梨成日話要屌死林鄭，危害國家安全

呢排真係陰啲陰啲咁捉

點解？

你真係戇鳩仔黎
句句都係事實就俾你話咩降頭分化
你冇證冇據含血噴人就自以為兒登大判官
想笑撚死人咩

連登仔： 邊個走邊個就係鬼， 又話煲底見？

唔好以為奶共唔洗死

痴撚線，屌下都拉

無，不過唔準走

其實我都係，不過都要盡力去對抗無力感

啲人成日講情緒勒索，我發現我成日情緒勒索自己，我控制唔到……我無法正常生活，每次我遇到開心嘅事，會覺得好慚愧內疚，覺得自己冇資格開心……

拉埋mihk班垃圾丫唔該

有無update知道咩罪入佢

已經變到支那咁

今時今日嘅中國會唔會返轉頭啦

大陸人可以走，但錢要留低

所以喺香港乖乖地做隻港豬，有資格就奶共奶大力啲，賺到嘅錢就買外國資產，搵夠咪移民安享晚年囉

所以口號式抗爭真係唔得

btw，我哋乜都做唔到。

有冇twitter link？

你啱

所以冇資格就喺香港乖乖地做隻港豬，有資格就奶共奶大力啲，賺到嘅錢就買外國資產，搵夠咪移民安享晚年囉

冇腦毒撚扮MK
係咪未柒夠 幫你吸下view

[突發] Clubbing大爆發 各位MK仔女記得有事要入狗屋同上深圳打個轉先

Fuck

黃圈已死

應該又告洗黑錢

驚咪乖乖地做隻港豬算囉

條路自己揀

同場加映個柒頭毒撚
為免兒登形象名譽掃地要求del post

麻煩連仔 del po

幫你手推

終於搞網台

Pidhhh

推 推

佢講左d乜

港共清算kol
即係由行動派去到思想派
咁都仲唔移民真係痴撚線
你估5眼俾香港人走難係開善堂咩
人地係預計到香港會變成點

我最好真係MK妹
你真係戇鳩冇腦唔係扮
仲喺度同我玩紅色大字
我就冇嘢輸嘅
但你個柒頭睇得兒登咁重會唔會諗唔開㗎
你咁樣同我玩落去得唔得㗎

其實係做咩事？

燒山又中
港共睇住美國大選結果黎食 打區議員 kol越黎越癲

推推推，，有聽開佢

黃世柒上水，大家可以自行跳過

有邊一段時間唔似支那？

下一個到Bob 叔

反對下都拉

發生咩事？

幫推

大口玲：

傑斯和太太今早被上門拘捕！警察現仍在他家中搜查，有黃國桐律師陪同！

指控「千個爸媽」涉嫌洗黑錢、資助分裂國家！

傑斯稍後會被帶到灣仔警總、傑斯太太會到柴灣警署。

請關注！請關注！請關注！

1

認真，打機又好食好西又好，唔好理一排，你咁搞會好大鑊

屌 痴撚線 仲點住落去

2

3

4

5

6

死黑警
黑警死全家
警嫂雙肺花

7

好快捉埋大J，佢當時做埋直播係現場，又撚狗又支援前線，已有大量藍屍舉報佢

8

9

10

麻咩目？根本冇當過係一回事，係你自己睇到天咁高

依家應該係搞眾籌既人

14前唔似

14-19半似

Giggs咁幫手足HKPoliceState

到網台

應該好快D 網台全部玩完

亂捉人癡線！！！

痴撚線垃圾黑警支共

要充公收錢呀，共產黨缺錢

你個柒頭知閪咩叫本土咩
販民建制一家親又唔見你提？
不過都唔使我多講
今日重屌毓民嘅就係鬼就係事實
爛牙佬你幾時死

拉細良做乜鳩

我仲 out
我只係聽過佢以前喺 myradio 同
Ragazine 請講波同北上講大陸嘢
但係好多年冇聽過佢

Tui

嗰頭台灣唔發牌比親共傳媒，呢頭又揾香港出氣，支共正中門口狗

條撚樣驚乜吖，戴咗頭盔，成晚拎支結他係度賣春藥！

好嬲好嬲

d100來講佢算好

蕭生講過啦 d人當佢玩膠先封左網台

唔洗佢講都知啦
必然發生，再下一部應該捉D人WhatsApp 傾
之後就再冇反對聲音

屌你老母傑斯都拉

開始搞youtube channel
希望啤梨冇事

佢有幫好多手足架

魔爪終於嚟到KOL界

佢太太都拉咗

乜鳩野事

根本呢家就係文革2.0

痴撚線真係淨係屌政府咋喎 咁都拉

都係果句：走得郁好快啲走，早走早著，唔走訓唔著

好笑過李力持

啤梨晚報應該好快會出皮

唉,佢地都算係最溫和嗰堆
遲下有機會到埋劉軍師

有能力走好走

佢同桑普

和理非當中最支持勇武

應該就係因為呢個原因啦....

Diu

所以你明叫大J公開食沙律條數既唔係仆街就係鬼

大J遲下都可能比人拉埋，就係上次食沙律！

啲人屌9老燒，但又唔記得人地真係有幫手眾籌幫在台香港手足

大J? 有排都未輪到啦

佢好有前見之明
有時大家聽下長輩提點啦
分分鐘救你一命

連星火都被搞過 但612基金可以無事

真係以為做豬就唔搞你
咁你咪繼續信啲pr五毛
啊唔係喔sor，你都係佢地一份子
依家見分化成功就開始吹風投降係咪

香港人 反抗

海外眾籌咪再用本土銀行帳號

612 做足注冊，但612可以做既野太有限

人地親身幫台灣手足
唔知就講少句啦 乜野up下就被咬 引起恐慌

佢前幾日先話下一步就會拉幾個kol祭旗

老燒, 毓民, 傑斯... 三個都睇好多中國歷史...

多咗
已列入觀察名單

專攪唔出名

呢個幾星期都吹行風啦
教授都俾人搞
更何況kol
大紀元珍姐應該係下一個

今次應該凶多吉少好有可能同快必一齊無得保釋

咁你有咩高見？

起革命推翻中共好冇

呀義士

哎唷邊夠你班友啲高見偉大
有機會移民又話人拋棄香港
然後你個方案就係擁護共產黨
係就光明正大啲唔好扮！
講就講要擁抱大媽區愛護黨領導
家陣要你擁護你祖國好失禮你咩屌你老母
舉報定你條仆街

好明顯果兩件係最大人質啦戇鳩
拉

一層一層好快就到平民然後禁止出境

洗黑錢就擺明老屈，資助分裂國家仲on9，資助人去台灣，明明日日都講台灣係中國一部分，本質上同資助人去北京上海完全一樣

擁護支那又講唔出口
你支那國有咁差咩
啊你件愛國鳩頭

原來佢個眾籌計劃
比左媒睇中咗

冇哂天理 香港呢達鬼地方

Push.

咁個意義係邊？

一開始就應該要知道
對家唔係林奠咁簡單
而係中共
宜家先嚟話無方法辦法

到你人唔喺香港
錢又未必好確實講到幫左咩嘅話
班五毛同波台狗又衝晒出黎

一個又洗黑錢，個個都話洗黑錢，屈得就屈

洗黑錢唔係要證明資金來源係不合法取得咩？眾籌點樣不合法

有關係咩

你老母我就每晚都擁護啦

我係要做港豬，賺錢買美股，買英國樓，搵夠移民呀，舉報我阿笨

我等你光復咗香港，推翻咗中共，我就返嚟啦，吹呀

所以冇俾人拉就係鬼！OK！

天滅支共

所以個時有d人話612d數唔詳細屌曬鬼

根本想玩野

原來係賤種海關狗，唔怪得

有無睇尋日新聞？

記住啊你班契弟係死黑警隻狗黎咋，一樣要死全家，不過折墮啲囉，人工少一大舊，又最q低賤。第時遲早你老婆都係等比黑狗輪家咋知無，仲要屌到出灑水個隻，唔通跟住你件低賤柒菇碌屌咩，錢有無人有dup下dup下，望到你性慾都無埋啦屌你老母

2020仲熱普城
瞓醒未啊

根本上次就拎個老師黎鋪路
仲大撚把人跟住對家agenda 起舞一齊屌個老師

扮咩啊賤種海關狗

移民？胰臟癌就有你隻海關狗份啦

共匪開始清算滅聲，屌你老母，好地地既香港搞撚死

唔係嗎...傑斯都搞

我撐共就搬返去大灣區住啦 傻仔

洗撚做隻港豬，搵夠移民咩

加油啊！我精神上永遠都支持你地㗎

所以好心啲人唔好咩都信啦，好似黑警都會做好事咁

根本咩人都會搞

仲有黃店老細、藝人、學生領袖、醫護

太多可以搞既目標，點睇都係逐個黎

早知做懲教，可以照顧班手足

開始搞網台、KOL

集資咁去幫手足 用洗黑錢去拉唔係第一個架啦

要搞

港共想完全塞住呢個渠道 等你冇錢支援 咪可以完全認罪囉 用咗法律面前 窮人含撚道理

好彩仲未俾外國制裁，你恨唔到咁多啦

你唔識就當人唔出名

到時你老母被黑警執完，我可能有得執雞呢

尋日先睇完佢上大紀元
桑普真係預奶野早走早著

依家就係明屈鳩你
吹咩

人地老母你都要執雞做執男
好心做人有大志些少啦

有台藉咁算唔算犯法？
有種就拉哂所有去英美日台嘅人

起碼無腦燒同袁弓夷咁出名

珍姐有冇出事呢？
好唔開心，傑斯咁無殺傷力都搞.....

咪當驅風囉

走得好走 全家走

高危走先 唔走既做下港豬

其實你明唔明咩係攬炒架！？
依家逼到個政府無得再扮文明同民主
向國際撕破左佢既假面具
然後我地成功製造左一個國際救援機會
有BNO既去英國，有學位既去加拿大，乜都無既去台灣，有錢既去邊都好總知就唔好留低益港共
依家人類大遷徙先係下一步既抗爭呀

留得喺到，預咗死，寫定遺書。

小心俾癲狗話你五毛

搞完前線搞善後者
之後再搞宣傳言論

ppp

往後搞呢啲眾籌只可由身處外國嘅手足發起

真心痴線 助養都唔得

香港人要團結

好快到出錢都拉

咪係...
人地一開頭講到明個patreon d錢係用黎做咩
一個二個覺得佢好好搵呀豬呀狗都開一個

保持悲觀積極，笑住咁去打大佬

乜撚都話洗黑錢
扣起你啲錢 真係無撚得玩

前排好多人笑佢縮係咁抽水

仆街港共又玩回血劍

沙律都要小心

又唔係完全無，只係要改改個形式，用pateron 其實ok, 好似蕭生咁run, 但要有個可以信既人確保唔會賺完錢就走佬

快必，，之後傑斯
我吊你老母

文字獄

最後咪得佢有得發聲

唔排除佢燈死埋台灣比人武統左

陳雲? 老共真係浪費錢係佢身上

冇左3點維權節目

唉以言入罪

走啦，去外國啦。仲等乜嘢？

D100 應該開始諗吓offshore mode。升旗易做咗sample，近日聽講佢地香港恒生AC 都瓜埋

感覺宜家香港人係可以吃/訓/柯既二三等人，任人按個罪名就告得，庫房mpf又會用個方法上繳，仲每日吹奏為一國兩制恒久至遠... 其實得返個殼+司法

遲吓搞埋司法，連塊招牌都會冇埋，就每日宣傳仲有司法獨立... loop the same process to kill HK features

依家用國安法搞佢，而且啲死黑警依家同錢有關都話洗黑錢嫁啦

天呀我好鍾意聽佢串黑警，無喇無喇

真係有班傻閪聽佢吹奏，係咁割席割席再割席，結果草木皆兵，人人都係鬼，割到連街都唔敢出。

海關狗

所以之前講到場運動無得退落去，退吓一步退吓又一步就會有大清算嚟臨

有國際注意

有錢走人，冇錢搵錢夠錢走人

回血劍

條罪睇黎重過快必
快必都係鳩up吓就九月坐到依家，
斯叔......

國際戰線！ Twitter please!

果個連登仔就係你

A

d100 唯一會聽嘅節目。

由幾時開始有個風氣係blame人唔走

唔走咪唔走囉

佢都唔出名。
係您唔睇啫。

搵食啫，Sorly 囉

老蕭世良醒目走得快

送人去台灣讀書都分裂國家

721831101111

跟著一定係游清源、林鴻達、張寶華、沈旭輝、趙善軒果堆

差過支那好耐啦

蕭生放棄返香港都要發聲 好感動

沈旭輝去左台灣啦

籌咗千萬，用左600萬買股票

話我五毛都好，有啲嘢真係唔應該掂

屌佢又老屈人洗黑錢

咁啲獎學金機構全部拉晒佢啦

是但啦 唔會所有人都啱聽

佢咁既知識 如果投共應該都撈得好掂掛

真香港人既爺爺

佢前幾條片都話會返黎
依家就唔知了

咁傑斯算唔算高危？

我媽聽咗佢做節目好耐，話佢節目入面講國安法提起開始話為咗個女會走，都講咗5，6個月都仲喺到，結果就唉

咁多時評KOL入面佢算好大中華同溫和
可能佢都無諗過咁快到自己

你都講左個答案啦 好多做網台一早唔係香港

永遠唔會搞陶傑

其實聽開網台既人就會知道佢係網台始祖 經典
你唔識唔代表佢唔出名
人地個台十幾廿年

其實一早提醒佢去台灣 唔好返來

所以衰啲講，真係唔好再心存僥倖喇。無論咩類型嘅同路人都好，自己知自己事，好似上次打甩暴動嗰7個，有人開post叫即走，港共實上訴，個樓主俾勁多人屌到飛起⋯⋯結果人哋上訴，好哋哋又走唔甩

全程冷氣佬 係連登d傻仔先吹捧佢者

只要將港共當係黑幫
霸權到仆街
咁就知佢會點尋仇

班友都on9

推
咩事拘捕佢？

pushhhh

港共打響攪網台第一槍

黑錢嘅定義，點為了黑呢？
一般指係犯法所得來的金錢。
個「千個爸媽」似乎係募捐集資，
同以往報紙叫人捐助人醫重病一樣咁得到金錢。
至於「資助分裂國家」個指控就要睇受款人被資助者有冇具體行動運用捐款去從事分裂國家，而且個分裂國家行為要在國安法生效之後。
咁個「千個爸媽」似乎係資助在台港人讀書進修之類，
而且人都不在中國點去分裂？
「千個爸媽」似乎係係資助移民升學多啲
不過而家香港似乎都未必要證據入罪

大班雖然你走左去加拿大，
你已經有兩個員工被人拉左
冇左三點維權 D100可以接埋
希望你出盡人力物力救番佢兩個出來

唔會有危機感

佢自己都偏左膠你有冇聽嫁
唔好激嬲政府

話唔埋大奸都想三點維權收聲

唔奇呀

燒山係走得好彩。上年年尾，佢話驚大陸疫情影響香港，所以過台灣避一避。後來一封關，返香港要隔離14日，佢就拖住唔返黎。再之後立左國安法，佢就直情唔敢返。

鑊鑊都心存僥倖

國際金融中心

倉底見

燒山睇野好準

對自己好果d就永遠唔開燈

唔關自己事果d就著燈

台灣咁少個䅁都比佢簡中移民到

好快就刀斬港豬
然後淺藍

佢唔止up下野架Ching

請問係乜嘢漫畫？

黨安法 = 黨說了算
依家中聯辦先嘈緊要司法改革,因為有部份法官不是黨說了算

黨要的係普通法系統的面具,黨說了算的司法
而家biden做就更加唔洗睇住同美國的關係,當然大打特打睇唔順眼好耐的香港人啦

你咁講又係wor。佢話要避疫情先至去台灣，若果佢燈埋自己，依家台灣應該係疫情重災區

無一界別幸免

佢形象膠者
hku會考2x分
都叫白手興家搞飲食
幕後應該好撚醒目
最慘佢明明認真分析都比人當膠

豬係工具，可以養肥下先

一貫支共手法
有機會打哂啲細既再搞大既

香港法律一句國安洗黑錢玩哂

香港人去哂邊，睇住手足一個個消失無動於衷？

依家乜9都話你黑錢，好快黃店唔小心賣咗酒俾18歲以下都係洗黑錢

講得岩，好多有得走唔走既人都係覺得自己行事低調，有幾個錢旁下身就過到哩關，我敢肯定到最後佢地一定會後悔

濫捕方程式：西廠黨媒放風->獻世派附和叫囂->国安、侓政做嘢拉人

仲要屈佢cap左人一半水自肥 共產黨真係好L賤

咁三點維權咪冇得做？

我老友生果哥

前幾日果單籌嚟用係醫藥費咪淨係用洗黑錢（眾所週知都係用嚟嚇你收皮）

今次用係台灣手足到，用埋黨安法話贊助佢哋分裂國家
，國安都介入埋，就算搜唔到實質證都有排搞同凍結佢行動

竟然有人聽

開始啦

推上去

之前有一排成日聽佢地

人渣暴行

好鐘意聽佢同桑普既桑海神州
同埋佢真心幫好多人

眾籌都唔俾屌

入到黃之鋒罪嘅話刑罰肯定係最重，即係終身監禁
港共不屑再對佢小懲大戒

放長線釣魚姐
最鐘意講香港人同外國勢力勾結
一定全方位監控緊佢地的通訊

國安法任用

下個會唔會係大J

龍門會唔會有事
仲有李政熙呢
我地繼續討論
然後mon po狗拎個名單去拉人

bitcoin 眾籌，唯一突破方法

唔好忘記雜總,完全行緊老毛個套.
上面已經逐步充供D房產,
而數碼貨幣就係令上面D人無錢離開.
只要數碼貨幣,只能有限制地轉變成美元等外幣.

你講呢D,就係當年上海奶共有錢佬,
同文革個班奶共有錢佬所做既野.
結果個班心存僥幸, 到想走時已經封關,錢財充供.
(想想60-70年代期間,中共國內仲有民企???)

其實走唔到,唔係有無錢問題.
英國係容許做sales, 餐飲或低下工作.
過到去只要武肺解決左,願做唔會餓死.

願做既,又肯去熔入對方文化,
到時揾番依家生活水平,甚至好過.
唔係無可能!!

捉撚哂全香港囉仆街港共

有集係咁叫佢哋毅進仔毅進仔好撚正

大力推

依家香港最危險就係去眾籌.
(可以話你洗黑錢,用金錢分裂中共.
好D既可以要求封你銀行戶口.)
網媒,同KOL好快走.

所以反共既,留在香港係無野可以做到.
去到面反而可以,更加幫到香港.
甚至幫忙清洗,英國共狗.

真

今日又再灰多幾嘢

身為一隻港豬，出糧可以轉做美金擺喺離岸戶口，買美股，我已經好滿足

大陸人走唔走到資就係佢哋嘅事了，起碼暫時佢哋絕大部份人可以自由出國，咁咪慢慢螞蟻搬家囉，你睇吓幾多大陸人嚟香港，去外國買樓

如果大陸真係鎖國，只會步向滅亡。你應該開心先係 我到時都會喺加拿大慢慢食花生

大家究竟幾時起義

中共管制D內地人走資.已經在2-3年前開始,
不容許來港買保險. 限制帶5萬出境,...

個D少數可以大量金錢走人,
9成都係共產黨員.唔係有關係,邊有可能有幾千萬身家.
同埋逃犯條例就係為左呢D人而設.

最驚到時香港出境要有許可證.
依家情況不斷加速, 有走好走.
走唔到,唔好喊!!

講嘢都死

痴撚線

依家全部屈捐錢等如洗黑錢

有心，資金走咗大部份

人就唔會走住，外國搵唔番呢個人工

搵夠或者殺到埋身自然會走

燒山好彩走得快
大大間時代冰室
隨時屈你用餐廳洗黑錢

係屈收錢嗰個係

竟然係傑斯 而唔係啤梨？

即是類似D100呢類網台收年費、節目費，又或者好似老蕭咁開Patreon channel收錢，都可以屈得洗黑錢，同以阻聚令打壓個人自由一樣，佢話你犯就係！

自己睇路.
錢走到,人走唔到.到時真係得啖笑.
之前有網台講得好有point.
當有大班人離港走資.
中共就會落閘, 要有許可證先可離開.

中共咩都做得出. 所以好似你呢種心態先走.
到時真係想走, 就九成走唔到.

從71後啤梨經常講，如果有KOL因為黨安法被拉，佢會摺埋個網台走人，即管睇會唔會實行..

網台收年費未必有事.
但用幫手足叫支持佢個台既,就真係要睇路.

在香港眾籌抗爭或幫手足,在香港做明顯死路一條.

teoi

陶傑唔算反共系youtuber，而且講野太小心

佢都大膽 正路要拉都拉佢先 佢個烏蠅論咁出位

一早準備左方舟

大班唔係在加拿大咩? 呢啲野叫佢接手得唔得?

我冇聽佢節目幾個星期，忽然好期待佢下星期一節目會講乜，睇會唔會宣布收檔..

有分先後次序啦, 先係抗爭最前線班手足, 後就泛民議員, 再之後就教育/傳媒, 之後抗爭支援後勤者, 再之後恐怕就係網媒網絡論壇連登

大家諗下 去到咩地步先要走? 睇住一步步咁殺埋黎真係幾驚下, 我就決定要留守到最後先走, 但局勢去到點先叫最後? 我都諗唔通, 禁網禁連登?

沒有最黑暗

咩都告國安法, 冇需審判, 永久關押

連仔走咗未？
唔刪抗爭post
隨時屈佢宣揚港獨

p牌推

唔知講少句
知道就爆哂出黎
仲有咩人呀 一次過講哂出黎啦

連仔應該要搵外國人接手,

好快到呢度

新聞好似話私吞左7佰萭炒股票

要分化最容易就任人格謀殺

佢講過如果消到埋身會摺左檔野返馬拉

死共狗係要逼死香港

唔通你覺得差佬會話冇犯法但係拉左咩

人地冇話摺

去外地繼續做

屌你老母拎黎炒股

理性分析，應該夠料先鋤佢

今時今日仲話黑警夠料先鋤，瞓咗幾耐

係
btw係鑒

近排升唔少咪fat fat

kol走人會比較好

佢地去外國一樣可以做節目
可以放心講政治野

用黃世澤個講法
將youtube account轉歐盟/美國 反而黃標問題會好左

今次用千個爸媽拉傑斯
你唔知佢地幾時用patreon/youtube打賞 屈你非法集資

之前佢仲屌9人抽螞蟻，屌9人分薄佢個份

曲定直

點解會唔走?

傻鳩pr
依家要有證據嘅咩
作都作好d啦
起起底就知你咩料啦

我都學佢眾籌抄股先

斯叔

斯叔真係好有心，成日都諗點樣幫台灣嗰班手續，做節目又有火

仲有d連登仔重問好唔好走，如果你覺得香港可以正常返咁你以後唔好上連登啦

講真律師有咩用，桐叔自己都隨時拉埋

twitter要人

斯叔係一個善良嘅人

收皮啦五毛

死PK鄧

其實佢兩樣都講過，不過唔使太認真看待，即管睇佢點處理..

你訓左幾耐？ 人格謀殺，支那共產黨幾十年來都係呢招，總之佢要搞你，你就自然變成叫雞雞蟲、逃稅、虧空公款罪犯..... 你如果而家仲信支共說話，麻煩去驗一驗智力！

挑那星，使唔使呀？不如落埋貞操帶吖
殺人兇手反而受保護住安全屋

［突發］傑斯將被通宵扣查，身體不適鐵鍵鎖腰送院！

支持傑斯！

班黨軍仲要拉埋人地老婆
拉人地全家 打擊抗擊意志

笑死 唔肯面對現實 死幫佢兜 咁樣好咩

好簡單，事件中其實係你相信支共，還是信傑斯，我認為傑斯遠比支共可信，就係咁多，如果你信支共，其實冇野好討論，收線啦！

已封鎖會員 - 胡師傅爭紮

你咁老屈法又好咩

唔洗同d垃圾五毛講，浪費時間，人格謀殺永遠係佢地最鐘意的手法，有佢地加持表示你係正確的